大家估下今日YG點同jennie慶祝生日

上她

牙黑復活了

又黑

咩意思==

你都幾耐冇黑女idolt 🥱

呢個po都冇黑

有@，@

冇=.=

最尾嗰張
娜璉

冇人認真估下==

雙穴囉

我諗都係喺酒店房吹幾個jenjen HBD氣球嗰啲啦

izone出道先要啫

想點

你哋係咪有啲咩誤會
我係指YG成間公司wo...

標題冇寫呀嘛你高估左愚樂台智商

雙倍價格

切下蛋糕姐 咪咁敏感

愚樂台多弱智呢個又真係事實==